連登日報—中共所謂嘅外國勢力就係香港勢力，根本就係承認香港獨立

派你啲狗吠人哋西方勢力係冇用
你哋班蚑那狗連香港勢都搞唔掂

派你啲狗吠人哋西方勢力係冇用
你哋班蚑那狗連香港勢力都搞唔掂